肺炎証明應該明文禁止專呃大陸團買嘢的所謂門市

香港好多門市一睇就知係呃國內人買野的，政權一直唔埋，搞到依家染哂病，都唔知係咪國內奸商呃國內遊客，搞到香港污煙漳氣。係咪時候做番d野？

ching坐左好耐？